各位巴絲有冇黃底印刷店好介紹？

第一次開po希望大家屌細力啲

話說小妹想印大量文宣去派下街坊、貼下連儂牆咁，盡下綿力，但又驚去錯左藍底公司比人屌老母

所以想問下各位做開文宣嘅巴絲有冇咩好介紹同埋要注意嘅地方

推

[緊急分析]法！不！責！眾！

學校/office print到嗎？

睇到Facebook FingerPrint 有賣廣告

但我唔SURE算唔算發抗爭財
自行參透

學校食水好深 而且少紅底

好！唔該曬！

你要print一般紙定點
普通紙可以幫手 慳番筆啦同學仔
我可以 print 完放喺連儂牆